提提大家今晚1930有民間記者會

一齊支持手足

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

第二十次民間記者會通知

是次記者會主題為：「居高不仁 還政於民」。

行政長官林鄭月娥發表最新施政報告，惟當中施政重點仍未回應市民訴求，更無助解決社會的深層次問題。

民間記者會邀請了多位來自不同界別的團體及專業人士，就個別範疇回應施政報告，並提出切合民間需求的政策建議。屆時民間記者會發言人及嘉賓將以中英發言，之後將設有記者問答環節。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月17日（星期四）
時間：晚上7:30

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月17日（星期四）早上11:00或之前，以電話（94377274）或電郵 (kim@citizenspc.org) 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 16日

push

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推

PISH

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播